澳門人為香港人打氣

澳門南灣湖出現連儂牆
好欣賞有澳門人夠膽咁做
聽講有警犬同其他政府人員到場調查
嗰埲牆已經俾人清咗
小小野都出狗 我估澳門真係冇得救
利申澳門人
香港人加油 唔想香港變成沃門咁
「請不要消失希望」

唉 心灰意冷
利申：澳門人

唔好放棄啦，大家一齊等一個時機

多謝澳門朋友聲援

今日好似選新特首？大時大節係嚴d，希望澳門朋友都要堅持到底

唔好要香港人擔心你地
保護好自己冇必要9衝 以氣用事
連儂牆只係形式 堅決守護民主嘅心終究會彰顯
努力讀書 期待今日嘅物資組長成為明日嘅民主之花無論做咩職業 持乜嘢政見 只要有愛有良心就好
Sorry for 1999 遲左報到

在中心

在心中 上面打錯

唇齒相依

雖然我對澳門呢個地方真係麻麻地
不過都多謝各位有心人為香港人打氣
你地真係要小心啊, 唔好送頭